[藍絲黑警勿入］相約在煲底 tg channel

有巴絲因為政見同屋企人同另一半反晒面分開左
既然係咁，不如就搵返個有相同政見既朋友，如果有機會仲可以進一步發展！
唔理你咩年齡、咩性別、咩取向、咩喜好都可以出post，除非你係藍絲黑警
希望幫到大家

拉

屌你老母
一陣又一班時代蛋糕

拉
都唔知係咪鬼group

驚咪留名先等煲底再相認

拉
交友群組

個gp鬼到

完全無開過/回覆同政治有關嘅POST

唔緊要架，你地覺得鬼就唔好留message

利申：有留過飯卷tg

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

我都有subscribe

721 冇晒人 三個月

pull
大家唔好比細佬控制大腦
好鬼

拉
鬼曲線拉人嫌疑大
到時煲底大把機會俾你識人啦

真係咁易既，係隔離Post咁多人留tg，佢地比人拉晒啦